【香港警察 知法犯法！】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXXVIII

掛8號未

1

左B右P
今季仲唔係我廠天下？
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

PPAP

2&b一定會係Pepe度偷師
到時就會雙翼齊飛

雲加

有冇人由六月開始情緒一直低落

是咪掉轉左牙

2和b跑咁慢點飛

速度呢啲有得練嘅

正常ge

Pepe：你老幾呀 老子嚟教你過人射術都夠料呀

2&b教pepe痙攣盤球

買pepe做2&b後備

仲未官宣 未信住

Rugani very handsome

阿狗啲人越嚟越樣衰了

我由5月尾阿狗歐霸決賽輸波開始到宜加

諸事不順

未落場踼都唔信住

阿迷+香港人=人生冇22

煙花都放埋dllm

最靚仔已經係沙卡同holding了

冇一日訓得好同有胃口

燒唔靚仔咩

土耳其仔黎講係靚仔

沙卡都係弱智樣老實講
最型緊係Leno啦大佬

官酸得未牙
仲爭左閘中堅

我去過土耳其
其實土耳其好撚多靚仔

得返85罷工有用 罷一日唔夠,起碼2-3日
狗鐵+巴士罷+不合作運動+全港大塞車
唔罷工D人想返工都返唔到啦

Leno都係弱智樣老實講
最型緊係Bellerin啦大佬

Bellerin都係弱智樣老實講
最型緊係Wenger啦大佬

d女都ok

駁唔到

叫人點駁落去
你玩撚哂啦

真 果邊啲仔同女都似明星
不過果邊新聞甚至對外資訊唔多
無美國片睇 得佢地本土戲
有啲土仔個樣似寒冬戰士咁有型

真理

警察死全家算啦，仲知法犯法

其實掛得好急
中午12點 其實依家都差唔多要放人走

佢都估唔到個風向北吹
好似你都估唔到警黑真係會合作一樣

8號波又要去訓覺發夢了

你去搶裝未

跟慣例佢掛之前要再預早兩個鐘通知
即係會通知幾點前肯定會掛8號
所以12點掛嘅機會低

一個人邊夠搶牙
你打gvg都要多啲人打先夠打啦
就算有坦無打手點夠打牙

2019嘅香港：咩事都有可能發生

仲遲左起身 答成百蚊的士番去
坐低一陣就彈條新聞出黎

佢下次表演徒手扭盾

今日請假先唔抵

佢有心既既話

尋晚仲話搶裝
一搶即刻有權開實彈射死你班友

出完條新聞可能唔掛

是撚但啦 唔掛仲好
12點掛D人迫撚曬一齊走仲慘過返工

撚晒全世界
出面個颱風新聞post個個以為流嘢負皮

呢句好笑
以前當差=有能力入內部
我同你地一樣 而家係巿民
同埋我一向支持警察

快撚d掛 仲未返公司

now news 彈出黎我都以為佢出錯
一個鍾前仲講緊機會不大

學校都停課，實食冇黐牙

Leaked

天文台按章工作, 一到數就即掛

港豬咁鐘意返工 八號波咪撚走呀屌你

睇住HSI黎做

廢風又搞事, 我要返工呀, 我要搵食呀

最連唔簽人仲用緊之前啲冗員
未必有前4
牙犬簽多兩件係有望爭4

戴XX, 麥XX, SPORTING中場

最連唔使睇啦
清到山狗就可能要驚

琴日狗鐵入面班廢老快d出黎屌鳩天文台阻住你地返工啦

Tot唔簽Kane replacement食撚硬屎都得啦
仲唔知會唔會走Erickson

最好困哂係公司 無錢ot

公司醉安全牙, D港豬千祈唔好走

如果愛狗專心聯賽 其實呢個陣夠爭4
問題係驚班球員融合+愛狗戰術單調+又想爭歐霸+傷兵出事

pepe
依家如果計埋pepe即係簽左3個人? 仲有無
唔計簽左借走果個

成日喊

呢個時候先玩不合作運動 地鐵開唔到 d人收工都返唔到屋企 爽

左閘都應該會順利簽到

唔係喎簽左awb, daniel james
吹bruno同dybala好行

比比著定阿仙奴波衫等當「兵」

【Now Sports-體育】即將加盟阿仙奴的科特迪瓦前鋒尼高拉斯比比，周二被拍到穿上阿仙奴球衣拍攝短片，當「兵」已成定局。

阿仙奴即將出現球會最高轉會費成交，里爾的科特迪瓦前鋒尼高拉斯比比（Nicolas Pepe）周二抵達倫敦，進行體測準備正式宣佈加盟。該24歲球星還出現在球隊的訓練營，之後又穿上阿仙奴戰衣拍攝宣傳片，看來轉會已成定局。

據悉，尼高拉斯比比的轉會費將高達7200萬英鎊，比去年夏天加盟的30歲前鋒奧巴美揚高600萬英鎊。尼高拉斯比比屬於年青當打，比奧巴美揚和28歲的拿卡錫迪期望更大，因此以破球會轉會費羅致，並不難理解。

尼高拉斯比比是上季法甲的次席射手，射入22球和11個助攻，僅次於巴黎聖日耳門的基利安麥巴比，可謂前途無可限量。

圖片來源 : 互聯網

好波 齊齊感受風力

吹咋
戴巴拿鳩會走
想去疤點會去獌
awb加強左防守 無改善進攻問題
獌難有前4

即刻開你波

整片d友仔咁撚慢

收到風等埋tiedhzjxjxyy同埋黑鳩中堅一次過一字排開官酸

Tierney Umtiti Pepe
40m ==> 金錢足球

pepe官宣未牙

收到風, 今日8號風球, 官方 D 員工準備收工. 今日唔會官宣住, 應該等今晚落左波先會官宣, 已 fact checked

大家覺得80m貴唔貴
我覺得貴喎，佢踢里爾啦喎，唔係里昂喎，
佢係堅勁，80m買普巴都得啦

呢家都唔係j人 係J阿狗竟然會用80m買人

on9
umtiti送都唔要
而家廢到

點解當初唔買hermoso

咪臭系 25m only

珍

吊牙 原來要掛咗八號先可以走

80m買普巴

白鬼仲要幾型

而個市癲撚哂啦 下體都成億買件葡超仔

新C羅喎

呢件值既
扭得又有球商控波又勁

是鳩但啦D錢又唔係我既

其實都係因為有得分期，
否則大把更好選擇

邊part似

19歲葡超唔睇好
但睇左炒皇狗果場又值

80m依家買撚到普巴咩

國籍

里爾里昂咪一撚樣

Arsenal's likely 1st choice front 3 next season have all had their key development periods in Ligue 1. PAL (Pépé, Aubameyang, Lacazette) the acronym?

影官方照但隻手㩒住個會徽

落狗屎

拍心口都唔比牙?

AS Monaco are among the clubs to ask about Shkodran Mustafi, with the German defender set to move on from Arsenal after a three-year spell at the club. [Mail] #afc

Tierney has told Celtic he wants the chance to play in the Premier League & they are willing to grant his wish if Arsenal pay a larger proportion of the £25m fee up front. [Mail] #afc

Arsenal are closing in on an agreement with Celtic for left-back Kieran Tierney after restructuring their £25m offer. [Mail] #afc

睇你有冇心

你話無心無料咪無心無料囉
同你講得多都浪費口水 激將法對我無用

打風唔駛出街好開心

有傳埃及已經被掛牌

勸你犬儒少陣 諗住說得一個得一個
又話激將化

我覺得我仲浪費得多口水呀

80m 普巴 左腳定右腳

推

Pepe > Zaha

喜事唔好比佢停

咁你唔好再浪費口水

睇左唔同嘅片同分析 黎到阿狗Pepe 應該係右路做牽引盤扭 同埋反擊做推進個個 佢好鐘意係中場攞波推大位再做攻勢 羊就應該會打番去左翼位等餵 唔會再好似呢兩場咁係咁攞波爆底

土耳其啲仔仔好多都好高 骨架又橫 成個Model咁

佢掛左幾耐

但羊爆低又係無計時候嘅計

落場見囉咁

終有一日 對面會從內部被瓦解攻破
我地會搵到對面僅餘既良心

果次去 連個的士佬都好有型

Manchester United and Juventus have agreed a swap deal in principle involving Paulo Dybala and Romelu Lukaku, according to Sky in Italy.
on99

We went from being linked to Fraser to Carrasco to Thauvin to Zaha to Malcom to Everton to finally Pepe.

The Mail claim Moise Kean turned down a move to #Arsenal in favour of Everton because the Gunners could not guarantee him first-team football

According to @AdamGodlewski, Derby have beaten off competition from Serie A & a lot of Championship clubs to secure the signing of Krystian Bielik for around £10m. #Arsenal

又多10m分期

80m 我寧願買個平D
之後D $買中堅

點解唔買Fraser
平好多

郵報Simon Jones :

在重新調整了之前提出的2500萬英鎊的報價後，阿仙奴離與些路迪就 Tierney 的轉會達成一致更近了一步。

球員本人已經將自己渴望前往英超踢球的願望告訴了些路迪，而些路迪打算滿足 Tierney 的願望：只要阿仙奴在首付裡支付大部分的轉會費，Tierney 就可以加盟阿仙奴。

mk仔死得未

唔俾玩分期
五餅二魚大法咁快就行唔通

通常Pre8先可以開始分批走
嚴格天文台今朝嗰個只可以算Pre-Pre8
正常會再講xx時前將改發8號

黃屍又搞事
風計阻人番工

幾個月前，里爾體育總監Luis Campos這樣評價Pepe ：

“等到有一天Pepe加盟豪門球隊時，他將摧毀一切。”

總算出咗pre8

Tierney

首付大部分姐

出左了，2時前

官酸了

來自天空體育的記者Kevin Solhekol則表示，這其實只是阿森納的策略，故意裝窮，從而避免被抬價。

該記者說：「我的消息源告訴我，阿森納覺得讓人們以為俱樂部只有4500萬英鎊預算是好事，因為這樣談判的時候他們就不會被故意抬價，賣方也會認為阿森納沒什麼錢。」這都是煙霧彈，關於阿森納只有4500萬英鎊預算的消息，我們只能將信將疑，畢竟他們是世界上規模最大的俱樂部之一。」

快啦
Pepe tierney

摧毀高安基

摧毀愛狗教練生涯

我地真窮 乜撚野扮

痴撚線愛狗連心計都玩埋 唔反了

有錢就唔駛分期啦屌

無錯 其實有50m預算

但阿狗已經唔係豪門

一切都係為打飛機

如果19000話得45m冇人會信
但當阿狗話得45m，全世界信了
原因就係我哋窮開

賣左細梅有27M真係再買人都唔奇...

有片流出

45M只係今日既錢
只要分期, 就可以一拆二, 二拆四
45M當145M洗

你今日冇, 但你將來會有

而家簽RB隻黑鬼

下年仲有無$買施巴

摧毀佢加盟果隊？

咁多流出都仲未官宣

又暗黑兵法

將來冇就老破/賣盤

仲會覺得連45m都冇

爺爺以前年年鳩吹兩億轉會資金保球場

英國D人未訓醒

8號波邊洗番工呀

8號波官酸未

咁懶散，食屎啦

倫敦金都係咁上下口吻sell人買野

以前吹大，依家吹細

睇下有無歐聯踢

Moise Kean REJECTED Arsenal move in favour of £36m Everton switch as Unai Emery could not guarantee Juventus striker first-team football.

唔洗返工 本來仲驚老細屌 十點先起身

佢本人應該想留鍠 但要睇鍠下年買唔買到普巴大力䄂嗰啲 話晒modric kroos 都回緊塘 希望可以好似軌執kovacic咁

Umtiti is number 1 CB on list but like Pepe 50-50 as he wanted CL at start of window plus would probably have to be loan. Other options already asked about Rugani and like Dunk...

DKLM大交合阻人返工燒春袋

Pepe

Rennes have told Arsenal they are willing to pay a compensation fee to take Koscielny but they can’t pay the fee (€10m) Arsenal are demanding according to a report.

🚨 Derby County have won the race to sign Arsenal’s Krystian Bielik for around £10m. He had offers from Italy for €4m & €7m but he is joining Derby.

有5m都照放

雷思仆街死快撚啲啦

打比好波

懷疑pepe等八月一出三客波衫先一齊官酸

又多10m買中堅
愛SIR好波

等埋 Tierney Dayot Upamecano Dani Alves Khedira 一字排開

懷疑等埋Tierney Umtiti Dani Alves 一字排開

阿狗球迷幾撚耐未睇過一字排開

算少 至少15m euro la

妓女

條法甲野好撚度縮
打包35m賣k6+mustafi俾摩納哥好過

其實乜撚野compensation fee, 明明仲有約, 要人咪俾轉會費

近排無追開想問K6做咩

啞撚咗就嚟十年終於忍唔住，係隊波窮到仆街加冇中堅嘅時候要求免費比佢走

罷訓想走人

2020-21 阿狗陣
Auba Laca
Neymar Pepe
Ceballos Torreira
Tierney Upamecano Saliba Bellerin
Leno

冇得分期

對腳幼撚到
黑P 9成9水貨

pepe fat check 未

細梅走到未

Mustafi wants to stay + prove himself.

8m囉

岩岩睇到
痴撚線

去摩納哥

典型爆落底斬波 一招

ok

黑底來的

你哋之前話叫佢買斷份約 好似一年人工6m

警犬搞唔掂咪搵鄉黑 好正常

分5期比又可以當30m用

得一年約

嚟咗三年仲想用幾耐去prove himself?

咪我地用6m比首期去買30m人

Until we are champions

我碌鳩仲粗過佢

已prove係垃圾

Dybala 去獌
皇者回歸

yes

一點正 掛八號
開市無得走

真?

得6C關注佢哋

Sky 話 lukaku swap dybala agreed
Dybala 衰同牙朗唔夾

Dybala唔係咁好j

夾山狗

牙朗要另一個人做target man好似賓周個角色

覺得 lkk 意甲會屈機
正如 xhaka

Sokratis ✅
Koscielny✖🚫
Holding ⛑🔜
Chambers ❓
Mavropanos❓
Saliba ⏭⏳

Mustafi ❓❓❓❓❓

Arsenal need to sign a centre-back

Discuss

Stephen McGowan [Most reliable Journo covering Cetlic]: #AFC are set to meet Celtic’s £25m valuation for Kieran Tierney. Clubs were moving closer to agreeing a deal last night. It’s understood that by the time Celtic travel to Romania next Tuesday, KT could finally be a Gunner.

美斯又迫害佢，阿朗又迫害佢

講真要兩個

llk今鋪變左曼聯最佳收購

明明果陣同哂牙朗交換慶祝動作

真係唔明k6做咩鳩 又唔係無正選 踢埋今季咪好地地 無神神又搞事

Pepe尋日搞掂咪好 今日無得睇佢debut

但佢點呀沙利套陣地都唔識背身攞波

夢遺客串返都免強唔洗既

似沙利唔要佢多啲 又踢唔丁邊踢唔丁八號位

你知我地啲人幾易傷

冇不和 只係戰術唔需要

搞咩事？

講起就嬲 60蚊里拉既路程收我120
最後我話唔俾 講到90

其實我睇好今年嘅柏G, Holding打得番傷前水準夠做

Pepe就算琴日搞掂都唔會今日踢

而家都係對紐先會出

黑的
我搭親都係機場或酒店啲的士
無咩事
有幾日自駕添 所以少搭的士
原來土佬都有黑的

唔簽都無所謂，唔好用細梅就得啦

土耳其有冇uber

chambers 老實講都危危地

無試過用喎 我果次去租車自己揸
無揸車就搭的士
果邊無乜的士站 要㩒鐘仔 㩒完就有的士黎搵你 好過癮

第一球係油腸杯 chambers 失位

仆街起身官宣啦

官宣8號風球

第三張係咪影定遺照

都唔知佢做乜春

聽日先官宣

Virgil van Dijk backs Arsenal target Kieran Tierney to shine in the Premier League as former Celtic team-mate nears exit

渣你老母股

死摩狗快撚d

死連狗唔好玩嘢，快d放人啦屌你老母

快撚啲

JenBoy Kolasinac轉型中堅

些路迪跟隊記者Stephen McGowan:

阿仙奴準備滿足些路迪對 Tierney 的要價，兩家具樂部昨晚的談判取得了進展，據悉在下週二些路迪前往羅馬尼亞之前，Tierney 就會成為一名新槍手。

會爆得好勁

送埋愛狗俾佢

唔夾牙朗，又唔夾美欺

C朗同佢最fd, 慶祝動作都夾埋

季軍戰佢同美欺幾夾

美欺就算啦，除左疤狗之外冇人夾到，輸親都係隊友廢

官宣八號了

放得半日，冇意思

準過老婆狗

無佢，亞軍廷打得仲差

你天文台做？

on9

你有無睇18 世杯外圍賽？

Me中學生仲放緊暑假 打風矛得出去玩

gif圖黎
佢cap左㩒會徽嗰下姐

官宣未 等緊j

馬灣

On Pépé:
- his 6 goals from fast counter attacks last season were second only to Mbappé in the major Euro leagues
- his 9 assists from open play came < 10 secs after Lille gaining possession
反擊之鬼

狗狗今日放假都冇得行街

住馬灣真心浪費光陰

Mbappe真係好撚勁
20歲

馬灣呢d地方溝女就得 住真係食屎

Home office嗰啲神人都ok嘅

溝女都唔得啦

始終英人中堅同借出去表現唔錯 值得試既

會唔會黎到變 Wheelchair
好似好易傷

借出去打得好係打防中

個表仲未update完, 最後wcq係6W3D
亞軍廷絕大部份進攻都係美斯負責組織，由中場拎波，分波/推進，都係美斯，chance created 都係美斯做哂咁劑

冇人估到all in兩季筆直買人

一球半球總有架啦
係Fulham成季POTY
又唔夠人用 又可以踢防中右閘中堅 實要留

之前米堡都唔錯

而且借親都降班
一陣愛狗啲強運比佢黑走埋

都係下年既13M 可以啦

可能見我地兩個善良返到酒店問 職員話正常只係50-70里拉

水魚就真啦 善良

屌你

上年未又冇冠

Free agents who still have not signed with a club yet:

-Dani Alves
-Danny Welbeck
-Daniel Sturridge
-Juanfran
-Fernando Llorente
-Mario Balotelli
-Franck Ribéry
-Claudio Marchisio
-Nico Pareja
-Gary Cahill
-Martín Cáceres
-Hatem Ben Arfa
-Nemanja Radoja
-Fábio Coentrão

Danny Welbeck

交通差到無倫

右閘不如簽Juanfran

-Dani Alves
-Juanfran
-Mario Balotelli
-Franck Ribéry
-Gary Cahill
-Martín Cáceres
-Hatem Ben Arfa
-Fábio Coentrão

簽哂返嚟輪換都好

有佢上場 基本成隊唔似一隊 大家額頭刻住比個波比美斯神玩

上年實力拎第六就岩 有得參與讓四賽咪好彩
歐霸又最後先對世三咪好彩

老到咁 踢英超

丹尼爾都36
佢34咋

平平地簽件Coentrao嚟用都好呀

Dani 36 有貨交
呢個仲差過列叔

好似玻璃

嚟到阿狗仲玻璃

無錢係咁
喺得個list入邊嘅都係老弱殘兵

Martín Cáceres呢2年都係得10場8場 但南美盃仲係正選

做咩烏美迪吹到咁恆

邊個叫烏美迪

典解埃及仔而家先掛牌賣

-Franck Ribéry
-Dani Alves

想爭冠要有老將帶下，暫時成班冇個有爭冠鬥心

Umtiti

如果有人肯要，一早走咗

細爆鬥志王

烏美迪迪

跟基迪拉學嘢就會成材

細爆90m即放

呢個係球迷自己up

70m都放啦

Ceballos + pepe + tierney + umtiti

Are @Aubameyang7 and @LacazetteAlex doing the Nicolas Pepe celebration?

@Aubameyang7
回覆給 @beINSPORTSUSA @LacazetteAlex
🤔 that’s a good question

Sell:
K6 8m
Mustafi 25m
Elnery 8m
Jenkinson 5m
Bielik 10m
Ooo 6m
Amaechi 2.5m

其實好有你的名字feel

應該係簽到基迪拉先放

咁埃圾轉做基迪拉都ok既

走場狗賣到25M

賣撚到未啊屌

右閘得比同叔客串
簽多個fullback右閘可以433 343換陣
前四有望

係都中堅先啦

其實買埋txxxxxx我收貨，比多最後一次機會張伯斯

亞軍廷要有playmaker 揾人造波派牌
而加全世界10號派牌位嚟講邊可能有人贏美斯
戴巴拿今季喺祖記根本已經唔係必然正選 好多時都係後備甚至乎無得出，點叫佢打核心
Di Maria 美洲杯已經廢到唔知點，波都控唔定
Lo Celso 一攞波上兩下腳見到前面冇人，跟住又回後，焗住美斯返黎攞波
De Paul 波牛角色上上落落工兵型，打得算好但都唔係派牌
不如你講吓搵邊個代美斯派牌，18外無messi搵件banega 去頂已經死直哂

Lo celso有能力派牌

唔夠膽派全部交晒俾美斯

Pepe done deal未

睇番黑碧j片 有d不捨 可惜成日傷 勤力比貨

新界啲牛都勤力呀
好野獌就唔會放俾你啦
勤力但冇技術 入球率低 身為前鋒唔合格
人工又高

Nicolas Pepe has passed his Arsenal medical, with an official announcement on the deal to be made tomorrow. [RMC] #afc

入李城 同曼個球，一世記得

以前既一字排開

條友除左一加盟果陣帶過帽同埋作客獌入過波之外
基本上無咩貢獻

不了，唔會唔捨得
贊師父同佢同細梅快撚啲躝

玻璃人
人工高
貢獻低

得本英國護照就值就人工高到咁

頭槌絕殺李城
以為有機反cup英超

時也命也

上年季初好成才feel

可惜傷到而家

臨尾兩日爺爺簽大梅5條A 嗰年有冇一字排開

我藍勁到

今晚官宣？

軍政府

Yes

搵唔到相

1. 救火隊長
2. 出都冇得出
3. 吸塵機
4. 4+6半季光輝
5. 白粉佬有d佳作

山度士我最記得佢半場拎波衫俾第一風扇簽

個陣對車狗5-3佢勁撚到

According to reports, #Derby County have won the race to sign #Arsenal’s Krystian #Bielik for around £10m. He had offers from #Italy but he is joining #Derby. #AFC

£10m
下季賣張伯斯希望收返£25-30m

pepe 今晚落場啦

Bielik 10M
Jenkinson 10M
Mustafi 28M
K6 8M
Amachi 2.5M
Ooo 6M
Elneny 8.5M

73M+50M budget=123M

Ceballos 3M
Saliba 6M
Pepe 20M
Tierney 25M
Martini 6M

仲剩63M

賣人再吹大d
OOO收返3M咋
贊肯定無10M啦

會唔會開場前官宣

開咩場

皇馬目標

amazon d運費真係好貴
有d又送唔到黎香港

今晚friendly

今晚唔是對昂熱咩

我估佢無跟隊去法國

今日出新仔算啦

拿拿臨開始練波啦
唔洗做呀？

all in Umtiti
or loan Rugani

白粉加路jj勁到

又係雲加然

Bielik 10M
Jenkinson 5M
Mustafi 25M
K6 8M
Amaechi 2.5M
Ooo 3M
Elneny 5M

58.5M+45M budget=103.5M

Ceballos 3M
Saliba 6M
Pepe 20M+10M agent fee
Tierney 25M
Martini 6M

33.5M only

果時vps年代d波幾好睇

Umtiti 廢架
J呢個仲好，新杜林

屌奶星 今晚無得賭波
8號波狗會無開
咁多波賭先無得入錢

PPS

一點個陣又唔入

185cm

呢個+Saliba= Varane+VVD

貢得閒咩

All in 馬古尼啦 分期未得 英人 高大 硬淨拎過英超

慢過西 李城一定play hard ball 唔會分期 長約又唔急賣

快過我廠前隊長m4

而家d英超中游買海外球員都30-40m掉出去
點會平放主力

又輸曬

Brighton are close to completing a club-record £20m deal with Bristol City for centre-back Adam Webster.
個市場根本on9

UpXXXXXX勁唔勁？
對家願意放？

1.勁，新華拉尼
2.唔知

華拉尼>VVD

係
比psg同獌玩爛左
鏝貴極都係Rodri

不得不讚鏝買番黎果d真係抵
失敗既印象得mendy 其他都物超所值

Virgil Van Dijk on Tierney moving to the PL: “It is not an easy step to make & you have to play well to do it, but he has the qualities. Kieran made his debut against Dundee when I was at Celtic. I scored a free-kick up there & then he came on & helped us get the win.” [Record]

唔算快，唔算高，似Umtiti
舊年膝傷左半年

講咁大段都係為左讚自己

United fans compared Pepe & Gervinho only for them to chase Dybala who scored less than half as many goals as Gervinho in Serie A last season.

I love this game.

想賣埋細梅換過件

獌又要踢返4231
一係442 diamond

GerB都勁過大巴拿
萬年又做水魚

賣細梅入個新希望先啦
以有經驗既球員黎講umtiti係可以考慮
但上季大傷同好hea鳩

好似話比佢踢假9

Umtiti踢英超 1季都唔知出唔出到10場⋯

RB 2個買一個啦
上面upxxxxxxxx貼咗片

呢個另一個

呢個好似幾有潛力fm 後防核心

Diop/Ruben dias

打機都好撚貴
成60m先放

Reports suggest Arsenal have made a breakthrough in negotiations with Celtic for Kieran Tierney.

They have agreed to pay a greater amount of the transfer fee upfront which looks to have been decisive.

條撚準備

RENNES RETURN FOR KOSCIELNY

Sky sources understand Rennes are back in for Laurent Koscielny.

The French defender wants to go, but the clubs are apart in their valuation.

Koscielny and Rennes want a free transfer, but Arsenal want a transfer fee given the player is still under contract.

dias隻荷蘭嘢都有料到

Dias

葡萄牙喎

梅狗+ 20m 搞掂 仲要係法包

屌宜家先知umtiti仲矮過舉手帝咁都係不了
可唔可以買返d 1.88, 1.9m既好似Saliba

最少2米

新法國後防雙核
認真 家下放人果度有價就放
一黎儲堆錢買中堅
二黎班人再放係度只係跌價
三黎球隊要清瘀血 有位都俾新人試下

Btw愛蛇好憎belik？
機會都唔俾個

如果成功買到KT同UpXXXXX，我唔再吊高安基

叫返梅毒復出囉

Pépé is expected to be announced as an #AFC player today [Simon Collings - Standard Sport]

無哂巴士
要搭加價的士屌佢老味

Tierney 好似得我地追
睇片攻強守弱

呢兩個乜水 冇follow一日半日點解多左咁多新名

拿坡里

條撚準備了

KT咪左閘，好耐啦
Upxxxxxx就無啦啦吹風出嚟

合理 過多陣開工announce 再晏d入場睇波

勝在會員高汁

但跛

康復中

common sense

殘廢都jer

u弱智

我正常人扮弱智

勇武3人組
跛佬 弱智 斷手

Arsenal have enquired for a 2 year loan deal for Daniele Rugani per Gds. #afc

我淨係想問一句，點解唔買施耶治

Derby County interested in Arsenal starlet on loan or in permanent deal

Derby County are interested in Arsenal's Krystian Bielik either on loan or in a permanent deal, DerbyshireLive understands.

跛過就跑唔過人

cam嚟，同臭燒撞到啪啪聲

屌

賣奧燒啦但係好似冇人要

傳果d大部份黑鳩黎 想黑化我廠

中間個隻唔跛就得

洗左咁多錢 黎緊呢季唔會再幫愛狗講好說話

快! 好過走場就得

係咪都要躝啦
下季安76黎教兩年比堡堡上

pepe官宣未

以前食日笑乞衣米蘭又分期又租借
依家到返我地咁做又幾過癮

咁又無

Arsenal moved closer to a £25m deal to sign Kieran Tierney from Celtic last night & he could be an Arsenal player by the time Celtic travel to Romania to face CFR Cluj in the Champions League third qualifying round next Tuesday. [Scottish Mail] #afc

安76手下敗將黎

你幾時官宣狗屋放露油器

Barca have not received any offers for Umtiti but are open to doing business. He is at a good level in training

有那不勒斯Mafia大水喉射住點會走

仲要主場都贏唔到愛狗

胡母敵敵

嗰陣有藍斯carry 愛狗咋

譚惠珠:「好多香港人或者年輕人，晚上會睇連登網，唔會睇港澳辦發言」，但強調後生仔不聽港澳辦發言，「不代表其說話無效」

Dc9

上年贏過愛狗既領隊:
沙利
哥迪奧拿
高普
蘇施克查
普捷西奴
柏歷堅尼
樓奴
馬高施華
學神
人渣士
Ralph Hasenhüttl (修咸頓)
Aleksey Baga (巴迪)
Julien Stéphan (雷恩)

大家揀一個

就係作客個場踢左34分鐘就收左咧
之後36分鐘入波

Only One Wenger

爺爺只有一個 冇人可以取代佢既地位

爺爺回家執教未

Arsenal are expected to announce the signing of Lille winger Nicolas Pepe in a club-record transfer fee today. [Standard] #afc

Paperwork surrounding Pepe’s move to Arsenal is unlikely to be processed in time for him to be available for selection in tonight’s friendly against Angers, with Unai Emery expected to field a young team. [Standard] #afc

喺鄉下耕緊田

Unai Emery wants a deal for Tierney signed & sealed despite concerns over the left-back’s pelvic issues following a double hernia operation. [Scottish Mail] #afc

簽到未呀屌

社運食女大法 小心三隻腳都跛哂

我笠

Kieran Tierney官宣 N賓即刻放針係禮賓苦

幾時買到中堅放到舉手帝

佢同烏姆迪迪d傷患真係⋯
做阿迷做得耐見到易傷既 情願唔買

@TransferChecker
1 分鐘1 分鐘前
更多
Nicolas Pepe to Arsenal is ready to be announced. Most of the social/website material is ready and they’re just waiting for the green light to post everything. It should be done this afternoon. #AFC

Are you Ready ?

黎到個個都易傷啦 你睇比狗
燒以往冇咩傷 突然又有半季冇左

但明知玻璃既 買黎做咩 仲要英超咁體力化
左閘執Dani Alves後備
中堅買Uxxxxxx / Rugani算啦

左閘丹尼爾？
Umtiti又咪大傷過大半季

Sofascore 顯示咗pepe 加盟阿仙奴

暫時都係覺得巴丁仔個5m晒咗

Arsenal fans in panic mode after Kieran Tierney injury record revealed - 'Perfect for us'

6m＝Edu見面禮

講新華拉尼 唔要烏姆迪迪了

細爆個表現

How Pepe's £72m Arsenal arrival could affect Ozil, Nelson & Mkhitaryan

The Gunners will smash their transfer record to sign the Ivorian from Lille and the transfer is set to have a huge knock-on effect at the Emirates

文員吸傷用
2季加埋有1季係養傷中

Xhaka真核

賣細梅都唔係入個新細梅掛

咪撚買啦咁多傷

今晚想賭阿狗
不過狗會無錢
唔識用pps

Nelson iwobi mk smith rowe 爭個後備位

咁多比賽 實有機會踢

Nelson希望佢肯踢後備少機會落場 正賽應該好難到佢踢 iwobi又係 Mk有市可放

打得三叉戟後面三個都要狂搶波再派

奧燒點算

Esr好似上限最高

呢條友不嬲係咁

買左pepe燒冇晒價值啦

Mk有迫搶能力可以打中中

🇮🇹📃 | Gazzetta Dello Sport |

Arsenal are hopeful a deal for Sami Khedira will increase their chances of signing his Juventus teammate Daniele Rugani on a 2-year loan. #AFC

但講真我唔覺我地中場夠谷得起433
搶得既得拖
渣加派膠多

睇埋今年先啦

收皮啦垃圾

khedira sign左啦咩！?

大J 贏晒

奧燒先有價值 ceballos pepe都有能力帶波向前 奧燒唔洗再番後攞波 可以專心係禁區頂同邊遊走

下年夏天要繼續執中場同中堅
(中堅要睇今年夏天剩番10日會唔會執到好野

中場出年夏天要諗計放燒同xhaka
需要補強有個人推進能力既大肉腸

之前見佢拍段片，眼濕濕叫人唔好自殺
有咩搵佢傾計

仲對佢改觀咗一下

完全唔想要khedira

識射波既話就係既⋯⋯

白韋拉其實係咪踢得好差?

其實大家有冇諗過係奧燒主動返後hea猜⋯

估唔到成個窗
MK件垃圾問都無人問

爺爺同愛愛都未俾過機會佢踢正選，佢外借出去都高評價

人工貴到

佢派波盤扭攔截都好過Xhaka, 可以制衡下Xhaka獨大

咁佢唔返嚟嘅啲波都唔見得會去到佢個位

宜家係正選，熱身賽好多入波係靠佢右路助攻，同Pepe爭下位

200k

咁我寧願佢企定定係禁區頂，一場起碼少極都有幾次攞到波掛
呢幾年見佢返後，咪又係同人互猜幾板交返俾籠轉邊，根本係多餘動作
佢返後攻又唔係防又唔係唔知做乜

邊有咁多位出

Arsenal have two-year loan offer for Daniele Rugani turned down by Juventus - should they make a proposed new bid for the Italian? #AFC

借一年都好

祖記:借你奧巴2年得唔得呀 乞兒過住啦

依家xhaka torreria ceballos 三個爭正選
後備仲有兩個後生有活力willock 細爆
再後仲有burton
其實依個位真係唔等人用

比d機會後生果兩件仲好
Willock依排睇得出有明顯進步
細爆今季應該冇上季咁多機會 但其實打後備都算唔錯
得閒出下浸下大家應該都屌得冇咁勁

借完有強制購買條款咪得

Willock

倫敦晚旗報SIMON COLLINGS：

阿仙奴會在今天官宣Pepe，但由於書面材料註冊的原因，Pepe不會進入今晚阿仙奴和昂熱比賽的陣容。

打比電訊報：

打比郡有興趣簽下阿仙奴中衛Bielik。此前有波蘭媒體稱打比郡即將以1000萬鎊簽下Bielik，但據悉，交易還未達成。

每日體育報：

巴塞目前尚未收到有關烏迪迪的報價，球員在訓練中表現良好，巴塞對出售他持開放態度。

天空體育：

雷恩對K6重燃興趣，但他們和阿仙奴對球員的估值相差較大。K6和雷恩都希望阿仙奴可以允許他完成自由轉會，但球員還有一年合同，阿仙奴將堅持索要轉會費。一旦雷恩滿足阿仙奴的要價，K6就可以離隊。

話哂都feel 左Ramsey 比你

沾屎有版你睇 借當打球員兩年擺明搵人笨

好撚多on9 話雲加好勁山狗換佢
其實都係屎，冇咁臭既屎
人工貴到仆街既老野

ST: Auba Laca
Winger: Pepe Iwobi MK Nelson Saka
CAM/CM/CDM: Ozil Ceballos Xhaka Guendouzi Torreira Willock
如果有埋我藍既話條中場真係幾正⋯⋯

中場起碼入多個搶波型

叫做引左auba過黎如果果時賣山狗淨係得25m 都唔知可以買咩人

佢同奧燒同類型
都係唔知佢邊場會爆發
不過佢勤力好多

山狗早一季賣應該有6,70m

鏝最後先late bid
買唔切lemar加埋人地一心去利狗

Mk唔係用場黎計，
通常一場會有十零分鐘好波，其他時間柒到仆街

Monaco accepted £92m Arsenal offer for Lemar. Lemar turned down move. Needed more time to consider it. Means Alexis Sanchez stays at Arsenal
宜家覺得好彩炸好大機會水

丹尼施巴路斯向卡索拉及法比加斯學習

阿仙奴新兵丹尼施巴路斯表示，自己會向前輩辛迪卡索拉及法比加斯學習，希望在兵工廠創一番成就。

施巴路斯由皇家馬德里外借去阿仙奴，打算在英超挑戰各路好手。這位22歲球星已經準備好在艾馬利手下大展拳腳，成為球隊主力。

施巴路斯說，自己會以卡索拉及法比加斯為效法對象：「當我知道要來阿仙奴，我就想起卡索拉及法比加斯這兩位西班牙球員。卡索拉曾經在此踢過精采的足球，法比加斯曾做隊長。卡索拉一直是西班牙最好的中場之一，我其實很想和他一起踢足球，雖然此事有點困難就是了。」()

鳩成80分鐘/幾場 會無啦啦出個靚波
其餘就西到爆

個季早d all in 包皮有機

即係嚟爭足總杯冠軍

All in完包皮唔肯咁快做決定
結果psg all in價我地跟唔上

雲加又去哂佢屋企食飯
如果買到 可能仲教緊

個陣阿狗好似都係轟咗1.2億，點知PSG轟到1.8億

都爭唔贏鍠

包皮黎左阿狗既話應該會瘋狂傷

"I know Kylian Mbappe, too. He went to my primary school when we were little, and his father was my coach when I was little, too."
Saliba

你信？

凌晨2時許，徐同學獲准保釋離開警署，逗留警署期間聽到外面有人大叫，「知道有人支持，很感動」

阿狗轟1.2億港紙？

佢自己揀左

學依家咁玩分期 1.8億都ok

Jeffie Lam
@jeffielam
·
Jul 30
Beijing is open to the idea of ordering an independent inquiry but Carrie alam is reluctant to make the u-turn becoz of police’s opposition

#HongKongprotests: govt unlikely to change its mind on inquiry into extradition bill clashes, sources tell Post

#Malcom to @zenit_spb from @FCBarcelona, deal done ✅ @SkySport

佢仲話相信自己無做犯法野會無事擺明天真和理非都拉

好耐冇睇過tvb

係普通襲擊

Done deal 未

佢地依家唔會理形象柒出國際都係覺得外國勢力針對

形象一早冇晒，反而對佢哋更好

🔜 Angers SCO

Here's our travelling squad for tonight's game 🇫🇷

分十年？

買到包皮或者馬斯亞是但一個都發達

BREAKING: Arsenal offered £72m + Mustafi for Nicolas Pepe but Lille held out for just the £72m instead

呢單野幾耐之前發生?

細梅仲係到

馬伕仲未傷完咩

寧願唔要

Arsenal & Celtic have reached a resolution over Kieran Tierney with Arsenal prepared to offer £25m for the left-back, £20m up front, £5m in guaranteed instalments, another £1m should Arsenal qualify for the CL during his five-year contract & a 15% sell-on clause. [@AgentScotland]

Laca抖炸？

如果佢唔返後做串連,d波就永遠中堅,閘,防中猜到完場

15% sell on

上場傷了

負資產

Mk應該跑唔起啦
左2b右pepe應該最正路

見到個list,好多都係16-24歲左右

咁講到尾轉守為攻工作責任唔係佢度

佢拎左個波都係俾閘

舉手帝

全世界得牙朗同基佬夾到奧燒

因為唔洗中共負責

rugani 定Umtiti 好
我D 疤狗FD 話Umtiti 炸彈黎

welcome pepe 未

摩納哥要佢就得

梗係rugani 啦⋯⋯

柯文哲組黨選總統

小英GG

Ceballos呢

Talks remain ongoing between #AFC and Koscielny but he is still determined to leave Emirates Stadium this summer.

Meanwhile, Tierney move is still in play as third bid to Celtic looms.

Pepe deal all-but done and dusted - could be announced before Angers game this eve.

仲要開咗兩個新post
又生面口

光頭CEO又唔出手

唔係講緊血精個新名
講緊個無厘頭新po啊

Arsenal will sign 15-year-old Corinthians midfielder Luigi Gaspar, son of Arsenal technical director Edu, with the youngster to join up with Arsenal U15s set-up. [Meutimao] #afc

果個好生面口

呢d條款先好 管理層唔識賣人
下下賤賣/拖到完約免費走

仲有 Jenkinson

唔知你講乜

男人老狗扮小妹

Sell on 錢 Celtic收，我廠無份

堅？

睇好贊boy
打好d入返國家隊

是但啦 理鳩佢總之冇錢就惡唔出樣，要簽埋啲不平等條約

警犬幾時出黎拉韋帕呀
佔領左深旺道

好撚好笑

Who ?

本色出演

條友熱狗扮阿狗可恥

仲睇TVB

Fm成日較到50%sell on
再用低價買人

屌，游生

新細梅大家都係世界盃冠軍

佢只係一條借阿仙奴上位嘅仆街冚家剷

愛回家笑死

熱狗：阿仙奴好波

rugani依家都唔係好，唔係勁過走場狗好多

香港人不能缺少tvb

睇還睇 Post夠未

邊個再po我就屌佢老母

咩事

香 港 天 文 台 在 7 月 31 日 下 午 8 時 25 分 發 出 之 新 界 北 部 水 浸 特 別 報 告 。

新 界 北 部 ， 尤 其 是 八 鄉 及 錦 田 一 帶 ， 正 受 大 雨 影 響 。 在 過 去 幾 小 時 ， 該 區 錄 得 超 過 110 毫 米 雨 量 。

連cctvb都笑阿狗

免簽埋丹狗做RB就齊章開league

比天收

收到風1個鐘後官宣

CB

source ?

白衫

阿仙奴煙腸

好撚大雨 黑雨咁

kxxxxxx txxxxxxx有冇收到風?
仲有中堅呢？
基迪拉?

中堅簽Upxxxxxxx/借Rugani啦好嘛

rugani真係好一般，分分鐘係第二隻走場

0200
鳩估

6 阿仙奴
50.00

wa馬會直接收左阿狗皮..上年都冇咁誇

Umtiti大傷後都鳩
Rugani頂到半季用返holding

0200要開波，媒體部邊得閒搞咁多嘢

借都ok嘅，唔掂咪學dso咁，買就真係揀第二個算

唔記得左有波踢=.=
可能12點
收工時間先官宣

Pepe Tierney Khedira Upxxxxxxxxx Dani Alves

今晚啲閪波 無得賭
心水波 阿狗-1 無買到 中硬

Malcom 要走去踢俄超

爭冠感覺？

自己on9 一開始揀羅馬咪好
除左尼馬 冇一個外來既核心球員係疤狗踢得好
因為美斯係球會打得太好

反而想要依個力架多D

力架隊

其實前線既手足每次都唔走人
到底為乜

30m20歲

情緒氣氛 同埋最前線好想確保中後排一定要走哂先郁防線 最好係上埋校車

根本唔夠人就要撤退啦，人數一少對面就出速龍拉人，然後屈你暴動

為啖氣 唔想咁快走

next umtiti

有冇想過撚狗
對家一上gear慢慢散

yes玩完對面出野咪快閃轉場仲好啦，見到班後生又搬又砌最後又被人拉

Shkodran Mustafi reportedly wants to stay and fight for his place at Arsenal, despite the club's attempts to sell the defender.

Arsenal remain open to either a loan or a permanent move.

Arsenal have returned with an improved offer that would see Rugani move to the Emirates on a two-year loan, while they would also sign Khedira as part of the deal. [Gazzetta]

所以話年青人有時真係唔識沉住氣
咁多手足被捕好咩

呢條垃圾永遠關鍵時刻派膠，快d走

總之現場少過100人、陣勢散咗，就要走人

少過100人都被人包抄啦吊呢幾次警犬都玩包抄

躝啦

你系中國人呀

kettling 幾千人都照包你

沉得住氣點會做前線

中後排走晒，你地就俾人啦喇
咩叫齊上齊落

前線一定要冷靜，見唔對路就要嗌散
好多企中後嘅𡃁仔𡃁妹都係為撐場，如果最前線主動嗌走嘅話，其實大家都可以全身而退

sell on 仲要無平到，到加埋over 30m
搵笨on9.....

系，甘多位出黎搞事既都系

躝啦吊

打包啦吊

咪傻
沉得住氣先好做前線

包唔緊要，最緊要夠人、keep到個陣
班差佬就係等你有四五十個散咗出嚟，就係夾呢班

Cech, kos, Ramsey ,welbeck, 列叔
清左唔小人工

擺明暗星得罪編劇啦

淺野原來相都冇

上次飛機杯都好似有舉手 on99

對曼城阿古路嗰球

情願用柏芝 youtube走場狗啲精華好正

唔撚舉手 跑快多1/2步仲好啦

Sky sources understand Derby are interested in Arsenal defender Kristian Bielik.

UpXXXXXXXX成事機會大唔大？
好似冇咩source講

Source close to Daniele Rugani in 2015: “If Arsenal or important English clubs want to buy him with the right offer, the player will be more than happy to move. He has the skill, physique & perfect attitude for the PL & will be very happy to play in the UK.” [@Sport_Witness] #afc

阿仙奴19-20球迷吹水區

Photo: Paulo Dybala pictured at home with a Mesut Özil Arsenal shirt in May 2015. #afc

唔好咁講 係無時無刻都會派膠

就係呢張gif 柒到仆街

話明吹水區

冇乜點追post 想問下有冇傳緊邊個CB? rugani?

對面messi 包容下

希望快啲清到贊囝 細梅 埃及 日本仔 買返個中堅
仲有借啲後生仔出去吸經

巴狗比得都冇好野
D so

🤤

要Kalidou Koulibaly了

歐霸俾我地撚到仆街

之前好似話利簽?
佢同VDJ一齊應該好撚勁

好撚廢下，黑鳩，樣衰，廢

改要Zagadou了

我夠話雲加教返啦

Pepe幾時官宣呀

疤真係每年買好多人得一兩句岩用

近年我地搶哂拿玻里d人 憎到我地仆街

俾左ooo 佢仲想點

我地開30m euro 人地37.5m

唔撚洗還呀？
有斜恩爺爺洗走

佢賤囉,用錢撻人

官宣未

係咩 例如呢

頂點解online都唔覆我message

Torreira, Leno, Pepe

因為你唔重要囉,或者你好撚煩

Pepe
Tierney
Torreira
好似仲有

好正

唔想覆咪唔覆 唔care你

睇完youtube 高 唔慢 好似唔差

佢地鬼買得起pepe咩

好傷心

快D走

係咪人妖黎,個樣咁膠
你po既我唔敢丁

seed?

呢個真

人地都唔緊張你
你傷心wfc

咪咁chur la

冇chur呀算啦我都慣咗等

有返d男人既尊嚴好嘛

好難捉摸呀

佢做兵咋

咁醒既=.=

唔難捉摸
係你自己個心小鹿亂撞,人地都無心動過

Pornstein訓醒未

港男捍衛尊嚴委員會主席

又係果頭女牙？

有鳩的妖魔卻扮女郎

說好的官宣呢

pepe呢?

weekday點解咁早官宣
起碼等到收工時間啦

渣架 你send個message就咁打個： .
佢唔覆你 你又唔洗7
佢覆你：？ 又可以話腥錯 之後再問佢依家做緊咩
站於不敗之地

唔覺 見到會更加唔想覆 唔知條友做乜

多數d女女都會覆我 做咩

你咁多囡仲要害手足,咩心態

嘩! 屌你
差D中伏

會覆就自然會覆
唔覆你chur都無用

講到尾人既問題
煩膠毒撚=狂炸都唔覆
正常人=問下做咩

通常細路仔先追住人地覆唔覆你

如果真係care就會主動搵你而唔洗等佢覆啦
所以上面個位拖仔巴打死心吧啦

咁撚著緊人地覆唔覆你已經注定你一開始就輸左了
就好似賭波咁 太著緊輸贏 壓力咁大 到最後始終都係輸 反而你鳩買統綷當玩下 有時會有意外收穫 我講左d咩你自己參透下

睇錯拖打巴打
me都無啦啦比女 disconnect

一睇呢句就知係兵

阿狗twitter真係好撚賤

師傅明白了

LOSC Announce Pepe departure

撚狗 出埋啲垃圾post

好撚樣衰

真理
一開始咁撚著緊已經輸左
當佢普通朋友咁相處久唔久有意外收穫

不過講還講多數呢啲廿至三十分鐘後就官宣

當佢普通朋友咁相處跟住就比人fdzone

2300/2330/0000

包皮

辣殺
咁姐係一早無機會

屌你老母好想打j呀

要我幫你?

大家條撚準備

凍親了

According to @iPaperSport, #Arsenal have not given up their pursuit of Zaha, even though they are set to sign Pepe. Pepe will join the Gunners from Lille for a club record £72m, but they are still keen on Zaha if they can agree a deal that represents good value for both clubs.

快撚7啦屌你老母臭化阿狗pr

阿仙奴19-20球迷吹水區已官宣

痴撚線 無限金錢?

拍拖三年戴綠帽先知啲女人有幾恐怖

巴打....

好似欲拒還迎咁 好麻煩呀大佬

真係一字排開

簽埋zaha咪要打442

細梅 加 贊仔

毒撚總係以為自己有機

揭人傷疤好賤

專心工作算

twitter冇喎

details?

19-20 球迷吹水區

佢應該係copy tweet
xxxxxx @xxxxxxx
LOSC Announce Pepe departure

直接約人出黎食飯未得 約唔到又可以搵過個了

獌個般奴係乜料？

on9 jai 大6仔

Arsenal have not given up their pursuit of Wilfried Zaha despite the imminent signing of winger Nicolas Pepe, with Crystal Palace adamant he is worth at least £60m. [@samcunningham] #afc

吹嫁姐
嚇我唔到

on9 買中堅啦

買佢不如everton
獌廢將過份吹捧

Nicolas Pepe: 17/18 - 31 starts, 13 goals, 4 assists.
Nicolas Pepe: 18/19 - 37 starts, 22 goals, 11 assists.

清澀既愛情點同你呢d

好仆街🙈

打錯 係棄將

講detail先幫到你分析

橙

一字排開

仲有5個月先到聖誕

ho mean

唔好意思講到咁白咋 醒水啦

好mean

呢度我最有資格分析啲女點諗
重炮手交畀我

上面funson reported

d女唔想做衰人,又比毒撚周圍唱佢係臭雞
咪hold住先

咁寧願佢講白啲 等我心死算
心諗 佢如果真係唔中意我應該會dead咗我掛

呢個真係唔係咁 好肯定

你真係好撚仆街

吹撚左咁多年乜人都簽 點解今年又信返

有隻毒撚娛樂下又有咩所謂

仲有6分鐘官宣，大家準備好

成日吊住你癮 呢啲女仔唔好得去邊
真係鐘意你唔會扭屎忽花 我認真答你